想感受一下俾人溝嘅感覺

俾d愛我

我愛你

收皮啦毒撚

如果你唔鐘意對方只會覺得煩

樣子ok都可以接受

我畀你

老母

去叫雞叫佢係咁講我愛你囉

叫你